［和理塞］商場攬炒篇

尖沙咀港島一帶已經初見成效，少咗好多自由行。啲旅遊業金行嗌哂救命。但大家請記住，佢地賺錢賺到fatfat聲嘅時候大家有冇份？ 咪就係逼到真香港人街都行唔到囉。

所以下一步攬炒就係要對準大財團，打商場戰，我地去商場行街但唔買任何野，到時啲連鎖店同商場自然有壓力，從而會比壓力政府，政府更加要急處理問題

呢次運動SELL HONG KONG旗下個啲商場緊係唔好放過 入面全部都係啲大連鎖店

觀塘apm、屯門卓爾廣場、將軍澳東港城、屯門錦薈坊、上水廣場、上水新都廣場（水貨佬）、葵芳新都會廣場、新蒲崗Mikiki、旺角MOKO新世紀廣場、沙田新城市廣場（不解釋）、將軍澳中心、大埔超級城、荃灣廣場、屯門V city、南昌V Walk、銅鑼灣WTC世貿中心、元朗YOHO MALL形點、元朗廣場
（鄉黑集中地）

大家識做啦，得閒行多啲街口廿

順手推下，其他居民去返自己區都可以塞塞塞塞

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

塞塞塞塞塞

對準大陸財團

去呢啲地方唱歌就啱啦，唱歌同時塞死啲生意，一舉兩得

經濟攬炒？

尖沙咀都需要光復下

上水....唉

如果大陸人唔驚、照黎，咁我地就走去輸出革命
整理下中共政府呢幾年既仆街野應該都好震撼

幾時

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March

今日一到唱歌時間，IFC封鋪

星期六日召集就最好最多人，到時嚇到啲鋪頭個個星期都落閘就

平日咪去鳩行，但唔鳩嗚

商場名單就隨意加減

元朗上水好似有危險性

政府已經無計可施

商場戰攬商家炒

睇到啲鋪而家先話自己係本土店好著重本地生意又同香港人同行
食撚屎啦屌你老母，早幾年賺到仆街唔好話分唔分啲黎啦呢啲你賺到你本事
香港人入到鋪當人臭雞咁理都唔理淨係顧住班「大客」你唔講？
我好記得果時有一句說話「想入到鋪有人招呼，講普通話就得」

商場行街姐

經過呢幾個月，你覺得香港人仲會驚咩？
727咪一樣入哂元朗，當時吹到啲刀手呀 鄉黑 會斬人，最後其實只係黑警打人

屌，無錯，有生意個陣就向人民幣低頭，香港人入去睇下都摺摺聲，用眼神嫌入阻住做生意趕你走咁。

依家食哂屎就話要一齊加油，屌你啦

記住，啲大商家賺緊香港人嘅錢，但出賣緊香港人嘅未來

塞塞塞塞

仲諗緊去沙田定元朗 咁去元朗

愈危愈有機

早幾日齋行都覺得舒服左好多

入商場涼冷氣，電費都慳返唔少

push

推推推

要佢地仆街

要專心針死一間地產商其中一個場先
唔可以輪住去唔同商場俾佢回氣
一兩個月既星期六日無曬生意，絕對夠佢地執好多鋪

可唔可以帶帳篷去中庭打野戰？

唔怕有旁觀者就自便

只有一個方法可以有效打擊藍屍

其實睇前幾晚唱歌啲片
其實同時間每區商場都逼爆哂都好多人，所以集中5-6區都可以

塞塞塞

行動post永遠無聲氣

係咪5-6區呢點無意見
但一定要專心一個一個搞死目標先，唔可以俾任何目標有回氣機會

認同

推！

唔怕啦
大家接受左 C 了

和理非同勇武各有各做

唔好睇少經濟攬炒

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

突發，沙田新城市有人揸鐵通揸刀，有車牌

推

輕輕一推

低成本，和理非抗爭新路向

經濟攬炒

和理塞

以前最憎行街，依加可以行街又唔可以買野好慘
出黎拉著大家唔好買野食野

幫襯黃絲小店

商場平日都可以夜晚去，狗鐵商場多數地鐵沿線，所以狗鐵商場優先。

無錯 方便優先
Sellhk好多都地鐵痴商場

好難推

認真post無人理

推爆
先清算黨鐵，爆站手足，跳閘手足咁出力，和理非無理由咁都唔幫下手。
對準黨鐵，7.21 8.31 血債租償

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

狗鐵嘅主要利潤來自商場租金收入，打利潤就打埋股價，
歡迎 德福廣場 青衣城 奧海城 要申請禁制令。

係
而且仲無得用加價補貼轉嫁返比市民，一定要自己硬食

跳閘
長者卡
罷搭
各有各做

行動post推唔起

Yoho形點係好有需要搞
佢哋個濕鳩管理處日日搞鳩張秀賢
個保皇區議員做嘢就合法，第二日張秀賢做就即刻變非法

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

屌 係，最近有人share比我睇張秀賢搞活動都比人阻住哂 sell hk正pk

唔好漏左黨鐵旗下商場

佢諗住喺yoho 1門口搞活動，然後SHK當日整咗個彈床喺嗰度
而本身商場個plan係冇“彈床”呢樣嘢，即係臨時call返嚟阻住佢搞

上水唔使去都得，已經收晒皮啦一早

早幾日元朗yoho唱歌效果唔錯，好多鋪頭一見到開始多人就拉閘

以琴日人數塞多幾個都得
有冇各區自發認投？方便自己過都支援/ 走都好

搞旺個場佢

.

行街

我無野講

上水 沙田 黃大仙 將軍澳 屯門 元朗 青衣
平時去開呢幾個

可以一日三個商場 近個個商場既就去個個

分散投資

今晚就行動，和理非進場係時候啦

屌 真係好記得d所謂名牌店 sales嘅嘴臉

九龍灣德福
沙田連城
將軍澳popcorn
青衣城
九龍圓方

呢幾個都夠大夠影響力
下面2個 圓方夠晒近高鐵，青衣城就黨鐵控制中心係心臟

旅遊從業員叫苦連天！

Pishh

721 元朗yoho

覺得可以地區群整投票，約好晒時間
夠人就做到
只要投完票會出現就得
咁樣就會好彈性，因為閒日、假期都得
好處
1. 隱密性高，事前冇咁易流出，就算有鬼冇鬼佢都唔肯定搞唔搞得成，因為一日時間所有活動就上晒馬，同埋落唔落閘都係贏，佢通風報訊就都係黑警問題
2. 彈性高，可以商量去邊度行街，就算大西北都可以去沙田，地區群唔需要執著搞自己嗰區，只要有興趣去邊區都得，死黑警都唔知應該去邊度做野
3. 安全性，入商場根本唔洗擔心安全，就算喺手足歸程上巴士搜捕，我地根本唔需要帶口罩同任何GEAR
4. 經濟方面，因為好耐之前已經有手足講入機場好貴，可能真係多人唔願意去，但去商場就唔同，去近去遠都得，有啲手足可能只係幾蚊車錢，甚至行路來回都得，根本冇呢方面問題

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔洗限尖沙咀 各區各自努力

又機場又商場 分身呀？
好似本身話商場先？

如果機場搞得成就機場先，因為商場可以平日。
機場平日難啲號召

推！光復商場

上水廣場、上水新都廣場（水貨佬）星期6,日不知幾好生意

一齊攬炒啦

過黎海港城啦 每間鋪頭租金都係世界top one

財團要搞

但要搞左黨鐵商場先

海港城需家已經食緊風
都無客任你點玩都唔會傷到佢